馬鞍山個英文名係咪叫Ma Anson?_?

咁康城站英文係咪叫Handsome Station

有人叫馬鞍山？

咁你個英文係咪叫Dick face

有